巴士 VS 小巴

會選擇哪種交通工具？

小巴車速比較快，但巴士較多位......